<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="terms_and_conditions_title">Términos y Condiciones de Uso y Política de Privacidad</string>
    <string name="terms_and_conditions_text">
        Términos y Condiciones de Uso y Política de Privacidad\n\n

        1. Introducción\n
        Este documento regula el uso de la aplicación móvil Savio App, propiedad de SAVIO, con domicilio en Santander, España. Al registrarse y utilizar esta aplicación, el usuario acepta íntegramente los términos y condiciones aquí descritos.\n\n

        2. Objeto\n
        La aplicación tiene como objetivo facilitar a los usuarios la gestión personal de tareas, listas de compra, notas, eventos y acceso a información adicional como el estado del tiempo.\n\n

        3. Registro y Cuenta de Usuario\n
        Para utilizar ciertas funciones, es necesario registrarse proporcionando datos personales. El usuario se compromete a facilitar datos veraces y actualizar cualquier cambio.\n\n

        4. Uso de la Aplicación\n
        El usuario se obliga a utilizar la app conforme a la ley, la moral y el orden público, y a respetar los derechos de terceros.\n\n

        5. Venta y Uso de Datos Anónimos\n
        Podemos compartir o vender datos agregados y anonimizados, tales como estadísticas demográficas (edad, género, hábitos de compra) obtenidos a partir del uso de la app. Bajo ningún concepto se venderán o compartirán datos personales identificables. Esta información es utilizada para mejorar el servicio y colaborar con empresas interesadas en tendencias generales de consumo.\n\n

        6. Política de Privacidad\n
        6.1. Datos Recogidos\n
        Recopilamos datos personales necesarios para la creación de cuenta y el correcto funcionamiento de la aplicación, tales como nombre, correo electrónico, edad, género y datos generados por el uso de la app.\n\n

        6.2. Finalidad del Tratamiento\n
        Los datos son tratados con la finalidad de gestionar la cuenta del usuario, ofrecer servicios personalizados y mejorar la experiencia de uso.\n\n

        6.3. Seguridad de los Datos\n
        Implementamos medidas técnicas y organizativas para proteger los datos contra accesos no autorizados, pérdidas o alteraciones.\n\n

        6.4. Derechos del Usuario\n
        Usted tiene derecho a acceder, rectificar, borrar, limitar el tratamiento y portabilidad de sus datos, así como a oponerse a su tratamiento. Puede ejercer estos derechos contactándonos en savio.app@gmail.com.\n\n

        6.5. Aceptación Íntegra de las Condiciones\n
        El uso de esta aplicación está condicionado a la aceptación completa y sin reservas del presente documento de Términos y Condiciones de Uso y Política de Privacidad. El usuario entiende y acepta que no es posible seleccionar o excluir cláusulas específicas de este documento según su conveniencia. La aceptación debe ser total y conjunta. En caso de no estar de acuerdo con cualquiera de los términos establecidos, el usuario no podrá registrarse ni utilizar la aplicación.\n\n

        7. Modificaciones\n
        Nos reservamos el derecho de modificar estas condiciones en cualquier momento, notificándolo a los usuarios registrados a través de la aplicación o por correo electrónico.\n\n

        8. Legislación Aplicable y Jurisdicción\n
        Este documento se rige por la legislación española. Cualquier conflicto será sometido a los juzgados y tribunales competentes de Santander, Cantabria.
    </string>
</resources>
